[集中討論]ONEPIECE 海賊王 ワンピース 947漫畫中文情報,ONEPIECE劇場版STAMPEDE預告第4彈

劇場版 ONE PIECE 海賊王 ワンピース STAMPEDE預告,三人搖滾樂隊WANIMA歌做主題曲

947女王的賭注
毫無疑問是使用了雷利過去去過的東西的路飛，但是拼了命怎麼做了完全不記得了
但是，豹爺教給我們的流櫻已經超越了，如果能夠熟練地使用的話，就能夠阻止媽媽的拳頭了。
第2次失敗被打飛的路飛和豹子
因為流櫻保護了赫本平安無事
流櫻的事霸氣象看不見的鎧甲一樣地防禦轉變為攻擊如果再上一段上
霸氣到達敵人內部，從內側變成比破壞更大的力量
剛才的項圈也是霸氣從內部破壞的，只是無意識的。
只說已經用得很熟練，最後倒下的豹子……
我以為路飛有餘力可以避開Mam的攻擊
追趕路飛破壞囚犯生鐵場，前往熔爐的Mamu
連女王都敵不過的Mamu，其他傢伙怎麼可能阻止得了
恢復意識的女皇想到某個作戰向部下發出指示
筆直地走過兔子蓋澆飯回來了，真的回來了。
用天空的屁股陽動kui^n用無賴男炸彈(burakiobomus)弄傷頭頂
由於那個衝擊取回了記憶的mamu看ping的情況
本以為這次才是完結的皇后們卻睡著了
那個間隙象使之纏繞100次純度100％的海樓石的鎖和鎖鏈猛獸用麻醉打100％一樣地指示
在這期間，除了必要的最小限度的看守以外，大家都進入了艦艇，在MUM覺醒之前運送到鬼島
女王們率領部下前往鬼島之後的兔子蓋澆飯被任命為ババヌキ
大門全部關閉通訊不相連如果有什麼辦法傳達的完全隔離狀態的兔子蓋澆飯
路飛雖然沒有互相競爭的對手，但是如果肆無忌憚的拿到兔子蓋澆飯
947 Nǚwáng de dǔzhù

947 クイーンの賭け

間違いなく過去にレイリーが行っていたものを使ったルフィだが必死だったのでどうやったか全然覚えてない
だがヒョウじいが教えられる流桜を既に超えており使いこなせればマムの拳を止め助かれる

2度目は失敗しぶっ飛ばされるルフィとヒョウじい
流桜でガードしてたため無事だったヒョウじいは
流桜こと覇気は見えない鎧のように防御し攻撃にも転じるがもう一段上になれば
覇気は敵の内部に到達し内側から破壊するより大きな力になり
さっきの首輪も覇気で内部から破壊されたもので無意識なだけで
既に使いこなしてるだけと言い残し倒れるヒョウじい…
かと思ったらマムの攻撃を避けルフィに後託すくらいの余裕あった

ルフィを追い掛け囚人製銑場を破壊し溶鉱炉に向かうマム
クイーンすら敵わぬマムを他の奴が止められるわけないが
意識を取り戻したクイーンはある作戦を思いつき部下に指示を出す

真っ直ぐに兎丼を進みまた戻ってくるであろうマムが本当に戻ってくると
空のおしるこで陽動しクイ＾ンが無頼男爆弾（ブラキオボムズ）で頭突きをくらわす

その衝撃で記憶を取り戻したマムはピンピンする様子を見て
今度こそ終わりだと思うクイーンらだが寝てしまい
その隙に純度100%の海楼石の錠と鎖を体中に100回巻きつけさせ猛獣用麻酔100%を打つように指示じ
その間に必要最小限の看守以外はみんな艦に乗り込みマムを目覚める前に鬼ヶ島まで運ぶことに

クイーンらが部下を引き連れ鬼ヶ島に向かった後の兎丼を任されたババヌキだが
ゲートは全て閉じ通信が繋がらず何かがあったら伝える術がない完全に隔離状態な兎丼
ルフィは張り合いのある相手こそいなくなったが暴れ放題だと兎丼を貰うことに

K出口 穿過匯豐大廈 行出長江中心 過馬路

推

扮盲改少少又抄

大媽：哈！ ？嗯？頭好痛！ ！我在幹什麼！ ？啊是了…那個時候我掉到海裡了……和大家分散了然後……！ ！又去了一個有點臟的村子……
QUEEN:完蛋了……！ ！不行不行不行*n，這種怪物要怎麼辦？這和剛剛的感覺都完全不同了！ ！到底發生了什麼！ ！
嘍囉：啊啊啊啊啊啊要死了啊啊啊啊啊啊。
（大媽倒頭睡）
QUEEN：巴巴奴基！ ！兔碗就全交給你了！ ！
巴巴奴基：交給我吧！不過有一個比較在意的人…
QUEEN：出發~~~~~~
路飛：那就隨我鬧了！雖然大媽和氣球都不在我都沒有對手了。
巴巴奴基：啊是的，這傢伙現在是自由身了。
路飛：我一直都是自由身 “兔碗”歸我了。

為了展示流櫻的新等級，路飛拿起一塊石頭，運用新等級的霸氣，石頭從裡面碎了

再推，等漫畫